自動van有冇好師傅介紹

2月考澤安
跪求好師傅

考貨van 做咩唔考棍波

世界大戰

考自私做咩唔考自動van

help😭

留tg?

同問 掃捍捕

考自私點解唔考2A考>2A點解唔考棍Van

答案：考車一定係考棍Van

同我一樣

考棍送自動
考van 送私家車

肥撚左佢算啦 考埋D垃圾牌

洗撚學咩 直接考啦

自van集齊棍van易睇位同自私易操控嘅好處
咁都唔pass就算啦

自動van比自動私易睇位d

同求